[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機(68)

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

所有耳機/player/線一切以你自己對耳為標準

耳機聽感自己試
啱唔啱聽自己知
-punk巴

所有野信自己對耳好過信sales / post內巴打
巴打/sales對耳仔唔係你對耳仔 每個人聽感都唔同
買野前一定要自己試清楚諗清楚

新黎既巴/絲打歡迎留一留低自己聽歌器材既資料(新link)

呢頁可以睇番其他巴打填左乜

舊Link:

耳機潮文合集:

經典耳機推介

CM推介(舊link唔見埋, 可能有漏

香港常見既既CM有:
fitear 333, 334, 335, air, aya
VE5, 6XC, 8
64 a18 (遲d有a12t)
qdc 變色龍,qdc 8, 雙子
UERR, 18pro

Amp推介

DIY AMP

1001唔開post

唔記得del quote添

會唔會瀨野

--------------------
sorry 冇睇到1001

有無游水同Apple watch用既耳機
筆直3000 鍾意ie80果類音質

lm

想問下各位巴打第一次玩headset淨係要靚聲買邊隻好？窮撚學生得1500 budget 主要出街同喺hall用 聽開trap同edm
睇過幾款 可有線可無線嘅ATH-ANC9 同 Sen記 HD4.5 都好似幾好
有線嘅ATH-WS1100iS 同 M50x 都可以 但就好似冇咁隔到音
各位巴打會點揀？有冇其他推介？

新手想問下依舊野買唔買得過？
係咪for一邊叉電一邊聽歌？
用緊iphone7+fxa2
未想買dap住

你介唔介意鑑聽先
m50x studio monitor黎
正常聽歌唔係好選擇

會
唔好淘寶

db magix

m50x隔音算好

acoustune 1501漏聲正唔正常？

正常應該唔會 雖然1551係黃銅 鋁應該唔會有咩分別 做工上 非常實淨
如果漏到好似人地地鐵嗰啲就真係大件事

係咁打漏字

自從知道 dma 啲 demo 比人試到閪聲，我就知香港一堆人開到勁大聲轟炸自己隻耳先聽到野 。 所以為左自己聽力，你都係開細聲啲啦

開勁大聲耳仔會聽到好攰 唔明啲人點解咁做

1551就算轟到勁大聲本身都唔太漏音 試過一次聽完歌因為開咗replay gain 唔記得搞返細聲 一睇YouTube 嚇到我鳩縮 但係坐喺隔離嘅fd完全聽唔到事

Ak Sr15 同ak70 mark2
邊部 抵玩啲

咪搵下試下囉 aet07/08 用S嘅話完全隔唔到音 06又冇L+ 大細耳攪到一邊隔到一邊隔唔到

想岀64 隻n8 依家邊到最平

好撚多攞住 AK380 + amp，而家勿撚 dap 都加 amp，有d耳機根本唔駛插 amp，d人係咁隊落去試，插親落 amp 出黎d音量都唔會細架喇，唔出事就奇。高階 dap 出街仲要插 amp，成件事根本係本末倒置。

想問下有冇d平平地既運動耳機推介？

Zx300

sd2啦

筆直？人聲範圍好闊有無話咩類型？

叻高? 見到有咩送木紋
我啱啱都諗緊依隻同ten5比較邊隻好啲

但依舊真係買唔過？因為真係有時想帶耳機但又冇電要叉

淘寶淘ZX300信唔信得過

ZX300 認到replay gain tag
唔同album大細聲成日要較volume

依舊野好似好易壞

佢有個功能可以令歌大細聲平均返
但我覺得開左個動態好似差左
所以冇開

想入zx300a 除左上個po有位巴打推介嗰間 仲有無？

fitear 新色有未?

正常人係唔會開到咁大聲,但去到DMA試DEMO,你一試個SALE順手校大個喇叭或者曾加試聽者四周嘈音 咁四周圍咁嘈自然會開大聲好多,咁時間長自然煲西個DEMO,你有幾何去亦X/叻X高會西聲?

佢唔寄香港

你估真係音壓隔音咩
出到街搭地鐵又係較大聲啲咪養成聾撚

有無師兄試過 HS 1650 同 1670？

有冇巴打試過cayin n5 mk2?
小弟想買部2.5mm
可以行android既機

有無人去過ssp 福仁2樓肥仔果間買耳機 or 線
睇左中條16芯

16芯 16絞 ？

4000預算 求介紹
聽開電子音

新人路過留名
最近想買個入門級耳機 有朋友推薦我試下fender 想問下有冇ching可以俾啲意見小弟

另外無知一問 想問下iphone 用lightning轉插會唔會降低耳機個音質

se215 公廁入門

又水人買垃圾 E3000 都好過 215啦
同埋條Jer 係會降低音質

215
蒙羅麗莎

唔該晒師兄
咁買完返黎俾條lightning 線降低音質未好慘

不過用iphone 聽的話條jer既影響真係唔大

條jer咁都叫影響唔大？

部player塊貼花左 可以去邊換

想知各位點睇UM PRO系列抵唔抵玩 用左4年W20 換線果陣抆爛左個頭順便換耳機
聽開鬼佬POP 電子樂

前幾日去試咗AIR
雖然佢混單
但係感覺好似冇AYA咁好聽(唔知係有個圈難推啲定點)
而且AIR重要貴少少
搵日試下萌音(上次去趕時間重試咗一下新的SR15...搞到冇試...)

咪買過塊新嘅...

air 我用4.4推好正喎

我用3.5聽都覺得好好

想買隻usb dac兩用(電腦+電話)
想問下2k內除咗Dragonfly Red仲有無其他介紹下?
因為隻Dragonfly Red好似都出咗2年，有無多d選擇?

願聞其詳

我用3.5咋~
去試就冇試4.4線(唔想試太多嘢...冇咗FOCUS)
唔知會唔會AIR冇咗萌妹看版娘影響聽感

Ue live 暫時冇4.4頭？

去邊到搵 ak120iii

120ii 撳多左個i

新手入坑 想問吓1000蚊左右邊隻耳機好？
TFZ exclusive 5 / TFZ exclusive king pro / Kinera IDuN SP / Audbos db04
本身聽開英文歌
唔該曬

好奇一問 moov 俾咗錢係咪就係flac ？

邊度有sp1000玻璃貼

我都係新買 用唔用皮套好

佢送埋就用啦

送嗰個好樣衰

有個hi-fi icon先係

下我覺得幾靚喎啲料都唔錯

淘佬如何？

X2 幾正幾靚仔喎！btw 你地買鋼版定銅版？

我CU
諗緊用咩線
買條006 2.5 定其他

+1

我ss 未諗買咩耳機好

聽咗兩個幾禮拜啲聲好似仲有排煲，啲聲暫時冇demo嗰陣咁滑溜....講緊條線...

咩線黎？幾銀

本身用緊咩 不過我新手
俾唔到意見

$3500筆直 可以單手操作既DAP 聽開Jpop
有咩好介紹

用緊咩耳機?

淘仔野 magaosi K5

只試過一次比較，iPhone 8+有j同se冇j,推e5000播mora app既歌，我覺得分析力低左d，而人聲我覺得暗淡左陰沉左唔少個高頻好似上唔到去咁，自此就唔再用jer

3k筆直買dap 有介紹 只求部dap細部
用緊fitear universal

而家正揀一， campfire andromeda s 同 uh audio roxanne, 用fiio x7ii 同 s9+ 電話，邊隻會比較好

1960s 14800

咁iphone用家點算 定係有無靚啲嘅lighting耳機

唔介意二手就可以試下ak70ii, dpx1a, zx300, 呢排個價啱啱好3千左右。

另外巴打香港邊間有pentagonn 4.4賣連焊?

點解你唔iphone se同插jj嘅iphone se比較？

嘩真係好細部...
鐵菊二代
S10
未出嘅A55?/A45
真。細粒
Shanling m0
Paw pico

hiby r3

Kinera IDuN SP

IPX 同apple lightning cable一樣要比版權
暫時冇廠肯出

Westone um pro 50配咩player好

短期內都唔會有？
仲諗緊n8定uelive 好？

可以加錢換MMCX插口

有冇人用過Brise audio嘅線？
質素如何？

熊仔?

整理舊機時手血來潮試一下，平時唔會手機聽歌，你咁講一下又好似係，點解當時唔se直接比較晒

12xxx

3000留下既二手我都會玩
玩完放返出去唔會洩好多

再貴d / cm 當然買全新啦

如果要買就買upg001ref嗰條.
但係硬到pk

都得既
買二手最緊要多人用
放都易放d

有冇其他4.4 pentaconn線推薦？

有冇邊間鋪係有3.5 to 2.5既線可以試嫁
用緊v moda crossfade wireless 2

另外有冇ching買左SR15
我拎去代理搞一大輪佢都係用唔到DAC功能,去facebook度問ak club都係

仲有你地部機用緊果時熱唔熱啊？

咁平？

r-studio

3.5 好似無得就咁用轉頭 轉2.5 無記錯2.5係左右負極分開所以轉唔到

我唔係要轉頭
我係想條線個頭一邊係3.5 另一邊係2.5

琴日去時代間BOSE佢條原裝係禁既配搭

自 我以為你想借轉頭試sr15

借轉頭試
不如玩埋mp3轉flac黎聽

應該喺抽插得多變鬆咗啫

咁應該用得耐 好似巴打講咁個膠撐大左 可以試下m 但係最緊要帶得舒服

但係07已經比08闊 orion個導管有咁粗咩 個人覺得08冇晒啲高音

睇耳機夾唔夾姐，我平時都用08但係有隻耳機導管等別粗，用07好好多

1K-2K入耳, 著重分析力, 樂器聲, 唔駛重BASS, 有無推介? 唔要掛耳...

e4000

想請問
邊度有得買雙節耳膠?
Thx

聽講好似唔多地方買到

JVC HA-FW02 點睇 ?
日馬賣緊~HKD$1600 ..

想問邊度有hem 1嘅耳機線換

另外想問下 新買左隻k5
插落電腦用d聲同原本hem1唔同
玩pubg d聲都有d變
係唔係煲煲下就會好聽番

點睇noble trident?

Ummmm唔同耳機梗係唔同聲

冇試就買???

有試 不過試係聽歌
聽歌感覺好好
但打機個感覺就完全唔同
辨位矇矓左
但我主要係聽歌
所以問下煲完會唔會好d

部部機啲聲都唔同 煲完系好啲 但係好極有限

m記 k5 5單元？
我有隻二百小時
洞穴聽歌感覺一樣存在
係比初期減少少

同一款
人聲好前 不論聽歌打機都係

其實4.4解唔解決到2.5放褲袋行路
會有少少左右轉動問題
因為2.5接觸面細磨擦力低？

唔知係dap插囗定2.5先天問題

成日都好驚2.5會斷

成日感覺到有屈到少少
之後就會沙沙聲
算啦我都係信日本人
等年尾出雙糧換過部4.4

呢個係調音風格嘅問題，煲完都唔會話好大分別。試吓換線調音，睇吓會唔會啱自己多d

其實條線改到好少
你可以改弱個風格但係唔會消失
好似真係純粹導體導電問題
銅線 同銀線嘅分別係明顯

好老實講就算你買一條萬幾蚊嘅線都係救唔番個耳機
有少少類似等化器嘅功用

試左幾日
由海王星試到上fitear air
試左好多對
最後訂左qdc 5 hifi
隻聲真係最啱我聽
暫時係買過最貴既野
不過真係好鐘意

我都諗住整番部二手ZX300算

點調音?

想問依種2pin有冇得換線
叫咩名?

QDC插頭？

3D print 粒野頂住當先
可以頂住個位冇咁容易屈到

有無巴打知道邊到有IM02現貨賣or訂？or 類似既耳機推薦？ 打算用手機直推 求意見

nuforce hem1

uecm頭😑

apex好似有

手機直出問題大唔大?

我覺得ok既

er3

我想問 lg v30送個b&o耳機係咩級數? 個耳機值唔值$20?
聽落好似同zs3無乜分別咁 係咪我問題?

20蚊?

玩多排就到換線

正路聲
不過不失

1k-2k 筆直 想bass出啲 有咩推介 謝謝

fw01 n3ap
睇喜好

如果手機直出 預算幾百至千五 有乜好選擇 之前用過im50 尚算滿意 不過條線爛左

LS70 同 E3000 有冇可比性?
唔睇價錢的話，邊隻更推薦買啲?

隻嘢唔錯 又唔止廿蚊嘅

呢隻真心正
佢既進階版係8 hifi 仲正
如果我冇cm 耳機都會買

Er... 想求一下藍芽耳機推薦 唔知依到有冇人介紹到呢...
我自認犯賤, 人又懶, 用iphone, 唔想轉頭所以想無線聽歌, 其次因為成日比人kick線
因此跪求各位大神, 有冇靚聲啲嘅藍芽耳機推薦推薦下

筆直大約$2000到, 想隻入耳式藍芽耳機
暫時見Fender新出個隻PureSonic Premium Wireless Earbuds好似幾好, 但又未有時間去試
而Sony隻WI-1000X試完都覺得啲聲ok, 但感覺冇咁好戴同埋難收藏啲
見依家市面上啲藍芽耳機都主要係出兩粒野個種所謂真無線耳機
但小弟唔多想要 真心驚跌

小弟其實唔算太高要求, 性價比高就可, 因為都半木耳
太靚太貴個啲高級野唔係幾識享受
主要都係聽中文流行曲多, 其次就泡菜歌

在此求咁多大神推薦

你要入耳式藍芽耳機又用緊iPhone......做乜唔用Airpods？

雖然我覺得藍芽耳機可以唔駛咁貴，但係見你有二千蚊budget
試埋Fender隻PureSonic Premium Wireless Earbuds，或者Sennheiser Momentum Free同Beyerdynamic Byron BTA，或者係RHA嘅MA wireless系列，你試完鍾意邊隻就買邊隻

因為唔想要airpods依類一粒粒嘅耳機 驚跌
加上佢同跟機耳機一樣樣, 只係冇線版, 戴上去都覺得唔舒服

btw, 唔該晒巴打推薦, 搵日出去試下依幾款先

我覺得咁樣嘅話不如買隻啱聽嘅可換線earphone然後換條bt線落去仲好

都可以呀 😯👍🏻
咁啲藍芽線有冇話邊條好啲?

請教一下巴打 ，近期想入部黑磚，試過唔錯，但google 過chord mojo 都好似唔錯，仲話比黑磚好，咩佢個 3.5比得上balance out，而且價錢較低 但追post好似唔太見有講mojo，都係推黑磚多，所以想問下意見

小弟聽野雜食多，咩都會聽下

Plan A:黑磚
Plan B:a45(or other／手機) + mojo

幫幫手

用緊咩耳機先
雖然點睇planB都on9

因為用開個隻壞咗，而家用緊隻wh1000xm2同淘寶v80頂住先 暫時睇中ier m9
plan B on9在dap到 因為見佢平加ldac

部mojo係問題所在

講到口臭，買咗耳機先去試player / amp / dac啦

ier m9 更加要用黑磚 索尼大法要成套先最好

鋼仙女好 定綠仙女換線好呢

本身用緊shure215感覺都好足夠
但最近斷左三次lightening to 3.5mm線
所以想轉個藍芽耳機
個耳機頭冇病冇痛是咪換條線就得
又或者有冇其他藍牙耳機推介

補充翻希望一千蚊樓下

綠色而家抵玩，差3000夠買條唔錯嘅線

我就係受害人之一
iPhone當dap+mojo，最後頂唔順換左黑磚

新手想買campfire comet 見佢阻抗48ohms 想問會唔會難推?

好奇問下點頂唔順

買返shure條藍芽機搞掂
westone出嗰條都得

*線

其實聽感好主觀
可能你鍾意mojo
但多數人會覺得黑磚好聲啲
試左先啦

綁埋一齊好大份
出街勁唔方便

會試，只係見到mojo 吹到咁好但又好似唔多人討論，所以問下大家睇法

多謝晒各位

唔難，聲啱聽就去馬啦，我會考慮個配戴感多啲

中左 fender ten 5, 過幾日乖乖俾錢

去馬啦！西頓中心係值得成日去既好地方

勇者

邊度有得試E3000,E4000 ? 邊度平D?

咁多位ching對se100有咩睇法？
今日試完有啲心思思
諗緊要唔要加budget去馬

試埋sp1000

仆街

一野封頂唔洗再燒錢

agger

過來人

試埋罪大隻dmp-z1先再決定邊個位封頂啦

𠵱家出黑磚好唔好？
定等多陣博佢出新

有冇考慮過實用性嘅問題？

出金磚

Sony出品再冇實用性都會有信仰之人埋單

佢出得產品自然有佢定位啦
如果鐘意佢隻聲相信會有人從此帶背囊出街。
我只係叫人試，試完取捨佢決定
試左唔會死
利申：絕對唔會買

買咗64 u12有排等

呢邊封頂就冇錢玩耳機咖啦

最近出嘅4.4係唔係得國產嗰兩部？

請問各位師父
我手上有隻King Pro
因為手機唔夠推
想加隻耳擴或者買埋解碼
一千左右可以點揀
應該淨買其中一隻定買兩者平少少
或者買一體機？

全想隻HA2建唔建議？

Acoustune果條銀色cm 4.4頭係咪未有得試住？

咁耳機封左頂先

想買jaybird run ,同x3 ,大家好不好？

主要係跑步用，jaybird run會不會好易斷線

點睇都係象徵性咁出部離地flagship
淨係香港9成得班聾撚廢中廢老買

哪有錢
二手價都咁高位
Btw 黑磚價位仲有冇其他揀

SONY A系列

我自己鐘意se100多啲，覺得動態唔輸sp1000，始終新機同舊flagships好難介定邊隻明顯勁啲，如果啱聲se100呢個價位完全值得入手

仲有罪大個部

根據罪大工程師訪問，好似話係比使用者由一個地點帶去另一個地點聽歌，例如帶返工或帶去Starbucks而唔局限買於屋企聽，相信市場上會有呢方面需求(信仰)既用家，叫價六皮或者佢個聲可能真係有咁既價值(信仰)
不過六皮我比20%都夠買個唔錯既檯擴啦

國產邊兩部？

隻polaris 拎左上ect 到整左成個月都無消息 是否正常

打過電話去問下
一般2星期左右

EMAIL最好,佢地緊張好多唔會HEA你
不過你上到去佢會啤住你

其實歐洲會唔會出DAP
想買Made in Germany打丁

八月頭灣展

tera player

就係見比較多old school
我個人可以接受有mon(黑白 彩色都可）
同DSD256
好多歐洲的得3.5

早排下定決心要整CM
早幾日去咗熊仔試
差唔多試哂所有fitear
最後買咗EST
除咗要漫長嘅等待之外
距離整CM又要再等一段時間

Est已經可以cm？

就係冇
所以又要過多一排先再諗CM嘅事

帶出街咪好易成為南亞人士目標

另外，A系應該會轉新設計，因為罪大慣性隔代轉款。

師兄EST要等幾耐？

肥仔同我講兩三個星期
我諗一個月掛...

我同fd一齊試 佢地話好薄聲
但係我覺得各方面都好平均 細節足
公模都好啱耳型
係個樣普通啲

上次佢話等4-6個禮拜，結果等左九個禮拜

最快好似UE Pro 平均兩星期
不過佢地同光固化 一定快啲
其他多數handmade

回覆5分鐘就一個負評 再睇返好似你所有回覆都比人負評，究竟係你自己負評？定之前個個回覆都負評條友轉移目標狙擊你

得罪child登仔口掛
連登冇得跟 巴哈有得睇邊個dislike

咁去日本買好過...

點解係勇者，新手唔識

問親fender連登仔都係叫你記熟代理個地址

洗咩記熟去得多自然識去嫁啦

擺個地址出嚟 到時唔洗特登搵

大把

巴打有我陪你 試埋n8同ue live都係ten5啱聲
圈鐵cm冇咩選擇

唔洗啦 多謝個心意 已經壞過一次 算好彩係a2
不如比個地址你：香港九龍長沙灣長順街7號西頓中心31樓06-07室

祝去馬入fender嘅好運

tg334我都等左兩個月

我都係原本一心想整CM耳機
試哂咁多隻Fitear 耳機之後 ,最後都係決定EST

叫肥仔回水先

legend X

請問6000樓下開放式耳牛有無推介？

屋企用 ak380推

Hd660s ,lcd2 c

LCD 2c 同el8點比較？

jh lola 呢，未試

個價真係買唔起

用緊fxa7 開始聽得悶悶地 因為用緊iphone moov聽，想問外咁多位巴打應該入dap好定係換耳機

你都試左ue live

有點興趣 邊度有得試？
第一次接觸耳牛

ue live都係身痕試下圈鐵CM
發覺fender個調音真係有佢自己風格

ten 5 個low 係好令人心動

而家出黑磚會唔會好遲？
見佢出左咁耐 有無消息會出新？

睇本野咁講呢隻野應該係堅高音

有冇人用過ar-m200？
齋論聲音表現抵玩嗎？
見佢有4.4而且全新都係26xx
有d興趣

lcd2 c灣仔dxa，el8都好似有demo,問埋hd660s冇就去隔離叻士糕試

我都想問～

原來依家hugo1咁平
如果唔係太大部真係有興趣整部玩下

想問下入門android dap有冇咩選擇

入門咩價位

3000內？

Pioneer 300r聲我覺得ok但2.5頭多鑊氣
X5iii普普通通咁不過用起黎順手

俾人負皮一定係人哋針對你
一定唔係自己講嘅嘢有問題

自大到你

係喎呢位成熟嘅大人
識得用連登嘅新功能 完全封鎖 咗我
睇唔到我jer佢

我之前本身都係諗住買ten 5
但係試左legend X真係返唔到轉頭 課左金

你直接去試啦，見你好似有Xelento, 應該同我口味唔同，所以隻野有機會岩你，隻野冷聲底同低頻較快，甚至覺得高頻有d過火，鐵味重冇圈味，試完之後希望你貼返張開箱圖啦

我見以前啲人成日比較ak380 vs 金磚
而家係成日比較sp1000 vs 金磚

聽落sony野可以玩好耐？定係差不多出新

巴打用咩dap聽? 我得部dx150
legend X 應該要加amp/換dap先推得郁
依家推ten5啱啱好
講到尾都錢銀問題

淘仔可以同一型號隻隻唔同聲唔評論
另外thirteen 6好值得去試，高頻我覺我佢做得好順滑聽落好舒服，13mm圈出到個低頻又夠厚又夠暖，唯一美中不足我覺得佢高頻有些少突出蓋過低頻，問左話係故意將鐵放前d避免13mm圈太大力，可能高頻突出d岩你口味，而我鐘意低頻突出d同埋唔識去西頓中心所以就放棄

做緊cm未到
手頭上得部granbeat
睇下買amp定係dap
等耳機到左試下sp1000或者se100

thanks

巴打你彈藥充足想點都得啦
我慢慢upgrade上去算

慢慢upgrade先係浪費彈藥
一步登頂就可以退燒

無人用ak380比較因為已經無得賣
d 商家佬當然唔會再上黎講
上得黎做比較既 有幾多係打手有幾多係用家 其實好明顯啦
又會有幾多正常用家有咁多設備資源做呢d 比較
講咁多 都係耳聽為實

QC 呢一樣野好死
都話咗雷蛇唔掂 我同事仲要走去買結果唔夠一個月就壞咗 個同事仲要係It support manager

老老實實自己返工嗰間公司可以同大陸嗰啲淘仔競爭都係因為QC好

我依家主要都係等緊會唔會有傳統動圈大廠合作整混合耳機

我見拜耳佢哋都係用AK380
用來做demo
可能係之前合作開留低

有冇巴打用過？

唔識去西頓中心

比較少眾啲

1650CU好聽過1650SS
仲平一千，個樣黑撞金色都靚仔D

無知是福啊

可以講下兩隻個分別嗎？
我都1516緊邊隻

但我想有4.4輸出
好似得ZX300同呢部係買得起

個人認為AR個樣真係唔掂

個樣我就唔care，甚至佢d制反應遲鈍我都接受到，我只在乎佢d聲得唔得

4.4要4千內無得揀
AR果部唔駛諗，一定係zx300
就算Dx150換amp4/8都要5k幾

AR個部真係咁差？

CU版重低頻（但少過1551）唔會太慢，中頻都清楚唔朦而我聽開Band多所以岩我口味多D
SS版，聲底清好乾淨，中至高頻爽唔似圈，但無咩低（我覺得）

出去試啦 好多地方都有哂2隻Demo（我係鷹驚試）

聲普通料，操作體驗負分

唔該晒巴打，星期一先得閒出去試

順帶一提8樓撻我朵個價仲有得再驚喜D

原價係幾多？

本身EX係UM3X,但係走失左。
請問巴打們，有無咩好介紹? BUDGET 約3000
sourceX90

有冇巴打聽過鐵三角LS400?有咩評價?
利申:諗住出新耳機，平時聽開rock果類同bass

ching 識貨wo Roselia

友希那bb

J 緊邊首

最Like oneness同legendary
依家我試任何一隻耳機都係用anfang隻album

最近壞左隻LS200 唔打算整
鍾意聽女聲 人聲前 突出 主要都係想focus人聲方面
想升級/轉會 想問下巴打有冇推薦
暫時都係用iphone推

利申:未用過其他牌子 覺得鐵三角a2dc既線好難買 盡可能就轉會

fitear 334

ls300好啲

Budget 15k

想做CM, 聽男聲為主
請問有咩推介比我試下?

執屋執返隻SE846 同AR M1 PLAYER,有冇巴打要 平放
出黎任試

有冇巴打知邊度有齊spinfit aet type e試?
FD01跟機隻耳膠好麻麻

同好，用緊1551cu加Zx300 4.4聽一流
出去試機都係用anfang試

madser pro
apex其他唔知

分唔分開賣？對846有興趣

empire ear phantom

64 n8
phantom
唔怕做勇者就試埋ten 5

留低TG傾傾

Fender新系列暫時無咩鑊氣既
用左Ten3公模一排都仲好健康 但香港最早訂果班好似一對都仲未收到

Btw 13six真係好難聽

連登都咁多roselia巴打

點解 thirteen 6 難聽， ten 5 好正

就係聽Roselia 中毒之後覺得手機唔夠聽就買dap同耳機

唔知係咪腔體設計唔岩我
帶唔fit位d聲又遠又朦又無低

ching用咩機？
試過黑磚3.5，個圈好似食咗屎咁

Dx150 amp8 4.4

自膠

64

原來因為錄音好有hires 所以聽下，但玩左BanGdream 同睇完d live 中灑毒

有無人會用手機推 夠唔夠力 同1551比有無其他野好左

如果真係要買1551定1650抵玩d

Btw 1551隻配色好7 1650順眼好多

黑磚3.5推個13mm既圈似乎係吃力d

黑金個人都唔係好好多 1670全銀

真心想知 手機推會點 之前1551手機推都ok但嫌配色太7

我都想知 不過已經入左1551

anyway幫推

想問下1670定仙女座好

1670ss
價位平d, 配帶感好dd
D聲又唔會衝到癲，有層次d

利申試過不過9up

1670唔係貴D咩

仙女定價6680
1670ss定價5980

現金價唔講了 理論上仙女都係會高過1670小小

有冇巴打試過dx150同fiio x5 iii？
有冇話邊部好d?

價位差太遠
150原裝amp6都好聲過x5iii
android操作就x5iii順暢過150
150換左amp就更加唔駛比

5尾係建議零售價

1650個人覺得人聲太後

都係，不過我聽開都唔係人聲前
Ve2, ten3 ect.

1670其實客觀講邨高都明顯靚聲過1650不過聽埋樂器就差緊d咁

個人感覺

想問spotify入唔到flac做local file

我都試過，收音機聲

想問n5005最平做緊幾錢

想買返部player
睇到 有zx300，r6，r3
唔知邊部會比較好？
聽開 ACG ，女聲
耳機：im03

感謝各位

SR15

那有錢
我最多大約4000左右

去試下先啱唔啱自己先
現金可能R 到平啲

Pioneer 300r我覺得佢岩聽acg
但2.5頭好易出事

掉左隻im02 諗緊無線定有線 本身有player

magaosi k5 8股銅銀混編
其實聲唔差，幾雜食，係低音麻麻地，依個價錢唔太多要求

無綫=浪費player

hea聽過一陣
比想像中好

用開im03配30r,聽jpop,不過不失，如冇必要，而家用新手機粗聽唔會差好遠，當然要自己耳仔收貨。不過就算收隻二手貨都係一千幾百有交易

用緊8plus唔想有尾巴啊

收仲有保嘅囉，照用8+,去耳機舖試下差幾遠先決定買唔買

都啱
搵日去試曬佢先

請問呢d用dap + amp推唔推得郁?

啱啱先x1a轉zx300
明顯正好多

用左三年sd4s比人偷左
同價位有無好介紹
無就死返去買返同一款算

去試下1650CU / 1670SS?

X1a暖聲偏矇
300r偏向中頻出同清底
所以大部分acg歌都應該係300r夾d

COWON全新旗艦型號PLENUE L，設計靈感來源於古典銅管樂器， 在保持PLENUE系列一致性的同時，採用閃亮的黃銅金色和光滑的拋光外觀質感。從而減少銳利，增強圓滑質感，以表達古典樂器的深度和柔軟度。

PLENUE L配置全新ES9038PRO解碼芯片，8通道4核心的DAC，首次採用4.4mm平衡輸出設計，超低噪聲LDO功率，高性能SNR 128dB ，THD + N 0.0004％音質表現，平衡輸出功率高達4.05Vrms，支持原生DSD256，內置256GB內存，並且配備AI Audio 智能功能，機身採用高光澤及高強度的混合金屬合金。

大家覺得會幾錢

而家買dx200會唔會太遲
有冇巴打用緊

玩bgd唔覺，用player+334一聽，
我都中曬roselia毒
依家就May'n毒

Lcd2c個阻抗好似70 ohm，hd660s 150
El8最低好似30，睇你隻amp夠唔夠力啦,相信唔算難推

講幾廿萬次阻抗同「難唔難推」冇直接關係
睇下部amp係咪match就要

好心ak就學下人keep住咁細咁輕

小弟新手終於入坑 acoustune 1670

阻抗同靈敏度通常都係用黎判斷耳機易唔易推，我唔覺得阻抗完全冇關係， lcd4-z廠方正正係降低阻抗令耳機易驅動，當然推得到唔代表推得好，但推唔到隻圈既聲通常都係差d

啱呀隻adx5000插電話都有腥
輕鬆推
都唔知啲傻鳩做乜幾皮野買隻amp返嚟

係咪清？ 考慮緊sd2 v2v2 定1670

我都上網搵過唔少資料有關impedance
以前physics 都學過話source 同個load 既impedance match 既話 sources 既power 傳去load 度就最有效率
個graph 大約係咁

紅線

但以上個graph 只係講緊訊源frequency 係constant既情形
但其實impedance會著frequency改變 load 既impedance同source 既impedance 改變幅度都唔一樣
一隻歌有高音低音, frequency可以由20hz 去到20000hz

“阻抗匹配：簡單的說就是「特性阻抗」等於「負載阻抗」。 訊號傳輸過程中負載阻抗和信源內阻抗之間的特定配合關係。一件器材的輸出阻抗和所連接的負載阻抗之間所應滿足的某種關係，以免接上負載後對器材本身的工作狀態產生明顯的影響。對電子設備互連來說，例如訊號源連放大器，前級連後級，只要後一級的輸入阻抗大於前一級的輸出阻抗5-10倍以上，就可認為阻抗匹配良好；”

鬼佬就話load impedance 大過source impedance就岩

但問題係 我用緊隻ak380 amp 官方完全無提供推力同阻抗資料 作天去試機時俾個sales 一口咬定ak380 amp 推唔郁打發走 試都唔俾試真係屌佢老母 同埋就算推得郁 佢本身係1/4 pin ， ak380 amp 係3.5mm 我都唔知點試 要買定個adapter去試定點

想問下 5k不直有咩入耳推介，宜家用緊im03 ，iPhone SE播歌
唔要公廁木星

琴日去睇仙女做緊6千6

如何如何？

呢個價幾吸引

幾錢

1670幾清
V2v2聲音定位怪怪地咁
Sd2平一截但我覺得sd2最均衡

咁啲4ohm書架那媽實易推啦
同埋係睇下靈敏度同阻抗嘅單位分別係咩先

用緊
D聲覺得好正

你認為唔關事就唔關事啦，睇返原來你改左名，唔想同你太認真討論，你即管拎iPhone 推hd820啦，你隻耳仔生起你身上你聽到乜感受到乜都唔會同我一樣

阻抗係用黎睇佢食到幾多source既power
match到source既阻抗就食得多power, match唔到就食得少power, 食唔到既power會去返source

而靈敏度 個單位己經講左
當食到某個單位既power(mW), 佢會出到幾多dB既聲

應該咁講...阻抗係用黎睇佢同個source夾唔夾
唔夾起上黎可能令到佢有部份頻率既聲出唔到 即係運作得唔好

而靈敏度 就係講緊一D調volume去控制power既問題
如果阻抗夾 個問題極其量只係 source扭到最大volume個喇叭都好細聲 但喇叭運作正常

咁樣理解有無錯?

終於搵到資料....部amp應該推得郁
遲幾日去試機 再睇睇推成點

仆街 隻noble6入面有野散左 過左保養
玩撚完

照拎去代理睇下比錢有冇得整

得啦叻叻啦

唔識咪認撚咗佢囉
仲自以為好叻好高質
樓上有人幫你做曬research你都唔信我都冇計

啱，有足夠嘅power deliver到去隻speaker再加埋佢嘅靈敏度可以產生足夠嘅音壓，音量就夠大，同要扭幾大volume無關

另一個實際影響聽感嘅因素就係部 amp喺onload嘅情況下嘅特性
個frequency response喺noload下掃頻通常都一條直線
onload就視乎部amp，喺唔同頻段都會有不同程度

5980 灣仔，試咗好耐。比貴少少買個服務都好

嗰陣考慮1650 定1670好。
1670 自己覺得高音清過1650，雖然1650個低頻係好啲。係好難撰之下撰咗1670

5980咪姐係正價都唔止貴小小

尋日係MK D鋪問過大約5千頭都幾快動

心動

我自問講野好平和，而你次次回覆都好似想搵我罵戰咁，我真係唔想理你，但感覺近期被你狙擊。

講真當日你同吊燒老母罵戰，內容太長我當時冇心機睇，唔知你地對錯，但你事後幾日講一句叫人唔好同佢討論我心知咩料 “我唔鐘意佢，你地都唔好同佢傾計呀～”呢種行為我升中之後都十幾年冇見過，而你可以起到做講真幾令人懷念，所以我唔想理你亦唔想講咁多廢事罵戰，但你改埋名狙擊我就只好講一句，你block鳩我當睇我唔到啦好嗎？

一開始你好溫和咁鳩up我好溫和咁指正
你當我透明9up當秘笈
用字串啲又話我追擊你撩交打扮受害者
改下username又關事
好撚心你啦，睇得自己咁撚高
仲話block鳩你當睇唔到
sorry我科學撚嚟，最撚憎你呢種柒頭講嘢毫無根據
咁唔鐘意俾人叉撚住就咪撚上科林啦，自己開個blog廢up咪算囉，係要浪費人哋啲資源睇你9up

上幾頁有位巴打講過

請接受網絡上有不同資訊不同人物，唔係得你一個人，你唔鐘意又改變唔到大可無視，無需屌柒人刷存在感。我柒頭一個你浪費咁多時間理我做乜？block鳩我一了百了，你為個柒頭講咁多無謂野浪費資源更浪費自己生命。

鋼仙貴3000，應該差唔多?

你喺度嘅存在同每日150隻蝗根本一樣
係咪阻止唔到你上網9up誤導人就要扮睇唔到唔出聲？
你唔想俾人jer住就好心你做多啲功課先好學人講technical嘢唔好唔識扮識又唔受得人批判

開殼見到單元同導管甩左
痴番膠水解決

跪求唔好再搵我刷存在感
我只係柒頭一個 你咁勁知識咁豐富可以試下其他地方例如現實刷下，如果真係刷唔到先再返黎搵我啦好嗎 ？

刷你老母閪
我真係咁想攞彩咁我做咩要改名？
遊撚咗咁耐花園
你有冇回應過我同埋個幫你做埋research嘅巴打？
唔撚識又要學人提啲技術性嘅嘢

淨係識話我四圍撩交打搵存在感
針對你自己提起嘅話題又避而不談
得啦你叻晒啦

child登不愧係child登

我只係講左阻抗數值，仲有同靈敏度有關，咁你一開始講阻抗冇關係個原因？個位巴打research一直都同阻抗靈敏度有關，我認我唔會完全熟悉呢堆野，有人正常地指正我會理解，你一直以黎講野都串柒柒咁，今次仲一直講野撩交打咁，唔理你google過乜嘢資料學過乜識d乜，你既行徑令我唔想同你討論，我已經一早講明唔想同你講，你係要狙擊我，我無話可說。

用緊schiit既magni同modi，耳機用緊DT990

有時唔想戴headphone，用modi同magni配earphone得唔得

冇話唔得，只要小心唔好扭大音量就得
不過我驚你會聽到底噪

封鎖->完全封鎖
計下你自己有幾多時薪
你每一次浪費精神時間去回覆
影響精神 工作效率 甚至胃痛
為乜？ 連仔一個神來之筆 完全封鎖
點解唔用？

我語氣唔串柒柒你又唔so我繼續誤導人喎，咁點先？
我再串啲咁講，我淨係話你唔啱但唔講點解唔啱邊度唔啱就係因為我都唔想同你認真討論教精你
直接串柒你俾人睇仲過癮
人哋識就住幾個keywords做research搵到個答案
你就淨係識小學雞咁話人追擊你蝦鳩你

由你當日小學雞地叫人唔好同某會員討論個一刻已經表現出閣下人品。事隔多時，到早兩日，人地已經block左你唔理你，你仲要挑釁人，當時我唔知你改左名不以為然
種種行為任何人都會有自己判斷
我就看到當日高登硬件台七喜人的影子

五毛太多，block list 有限，佢又唔係五毛唔想block 佢

9成15k up

樓上兩個嘈撚完未

起馬18K啦

3千零？

雖然我知spec代表唔到啲乜
但3.5mm個stereo crosstalk仲差過plenue1

係咪古河頭?
AK70MKII個2.5好似係實D
我用P2MKII都係鬆

烏克蘭呢隻叫咩名？

你話人唔接受意見，咁人地批評你無料（你又認無唔識），你咪一樣唔接受人意見。話人刷存在感，咁你無料又喺度誤導人，又係咪刷存在感？話人追擊你，反而叫人block你，佢係小學雞佢追住你咬就緊架啦，你就針對人性格話人，咁又點？上得兩登D人就係串柒柒，鍾意攪鳩人，同你講多謝師兄好唔好？

利申：路過，睇下小學雞係咪趕工做暑期作業，呢度會正常D

堆單

Ambient Acoustics AM24?
巴打邊度入手？

sor9ry

係40周年
但未有消息出新DAP
近少少有部A55囉

Zx300好呀

我都係最近先入 正啊

但4.4都最好用曲插，直插會好突出下
同埋有人zx300 + 4.5直插隊爛咗部機個座

其實你講少陣戇鳩野就冇人屌你
唔識扮識 教壞人

似係部機造工問題 或者真係用得太粗暴
聽開r6未必慣陣Sony味
Zx300同黑磚都大分別
記得試真先好衝

不話r6 pro有4.4
可以等下

hiby 出4.4 ？

今日大陸有個影音展
出左r6 pro 3.5+ 4.4
冇左2.5

R6都出多左幾隻柒色

想問下sony 係咪真係唔會熱？

巴打唔好咁自我中心啦
不如諗下自己有咩問題啦
成日要人遷就你

未去到熱
最多暖 （Zx300同黑磚）
金磚冇朋友用 未試過

完全唔熱+其他機幾倍battery life

用緊鐵三角嘅CD-Rom留名

嘈緊交既不如停啦
或者番番個小圈子tg group 嘈
唔好係tg group幾條友笑完人，再逐個上黎嘈
正常討論好唔好
唔想呢度變到好似個tg group咁

邊個咁撚垃圾阿

邊度嚟個4.5插比你買

其實都唔係好誇張
R6未更新之前就誇張少少 有4x度以上
更新左之後大概唔會過40

因為佢唔係mod 唔知有冇得加錢換r6 pro 4.4

實冇啦
代理實唔會咁好死

轉左用CM插好左好多，應該都安全

依度咁唔正常
你係想佢繼續唔正常定點?
果啲tg334好清阿 335高頻唔錯阿

其實一心想等新嘅4.4
國產有點貴 筆直唔過10k

而家接觸不良問題又太嚴重

呢兩部用少少力搖都冇沙沙聲

睇下可唔可以試吓俾返東莞維修

可能有塵試下搵壓縮空氣噴吓？

一個幾百人重要俾D老細話好多代理係到搵食既group實係幾小圈子

今日最後入左 ES3， 終於搵番初戀既感覺 不過隻AK BILLIE JEANS 幾型棍

sorry wrong

從來起小圍子group 圍取暖既人都係唔正常
圍爐完之後先至夠膽出黎對外講既野就更唔正常

打錯字, 自膠

印象中有叫過佢哋入去嘈飽佢
但佢哋又死都唔入去喎

喂有人話我似七喜人喎
你係講咪即係話我喺個小圈子谷搵食？

group入面根本好少sell野
係有啲人自命清高覺得自己睇法獨特姐

巴打可唔可以講下點爛法
我買親啲線都係直插 比你咁講一講心都嚇一嚇

sorry 覆錯

成個座斜咗，好似係
最後要拎去sony維修俾錢換殻

我係真係以為4.5頭格硬塞塞爆

整爛插座果條友係我
部zx300放係褲袋
個4.4有時會係袋口位
追車果時就會開始激烈地碰撞

我之前用A15，都係入咗ZX300冇幾耐，耳機換埋4.4線，好正

絕對唔好話爛咁誇張

「頂得太多」變成「我的形狀」

個頭正常應該頂到道力
但個接口「插針」好似係頂鬆咗

我唔係讀電機工程

其實呢啲surface mount connector最驚係扯爛張PCB個solder pad

邊度有得買KZ?
想買隻黎拆解

ten 3 同 ten 5 聽過有d分別

想問下dx150, dx200同Fiio x7 mk2
大家會點揀？
Dx150個價同x7 mk2差唔多
但x7 mk2張晶片又同dx 200一樣
好糾結

邊部岩聽就去邊部

講得岩 真係耳仔行先

我覺得ten 3 仲好聽

利伸 剛入手13 6

你個名
勇者

想問下有咩耳機適合iPhone？

E2000, E3000 聽過好似唔錯
Campfire Comet iPhone會唔會推唔到？

有冇其他可以試下
想搵D人聲為主 分析力高少少既耳機

Budget $1500左右或樓下

6000筆直買咩耳機好 無得加少少

聽開日本女聲

其實有冇人做個統計係壞乜？
睇咗咁耐好似都係條線破裂
關唔關個插頭事？ 好似啱啱轉左個插頭係咪應該等下評論？ 有冇人聽過個殼有事？

幾錢入手

個垃圾mmcx

所以fxa9開始都用返cm

Hs1670SS

去試下，5千多小小

唔好意思我想問吓有冇人有
Hiby R6 pro 4.4
嘅相關新聞報道？
google 完全搵唔到
唔知係唔係我啲偏好設定問題

原本我都以為係mmcx問題曾經考慮過買fxa11，
直到見到唔少人話a11成日左右大細聲，一邊冇聲等等換幾次就知唔關mmcx事

佢哋其實係邊度生產？

另外而家呢個時間出唔出黑磚好？
好驚佢40周年又出新野 又唔知二手個價可以賣幾多

我等40週年金磚後繼機再放黑磚，價太低就送比細佬玩

理論上係金磚後續嘅機會比較多？
會唔會又有新嘅三部？

唔知呢，總知儲定錢買罪大下一部同金磚同定位既產品

如果冇打算拎出街聽買金磚 定zx300/電腦駁 電磁爐z1hes好 用黎聽xbaz5 遲下應該會買z7m2 而家出街用緊zx300

想搵隻一千左右, 帶得舒服, ok隔音同有1.5米線嘅耳機平時出街用. 試左um pro 10, 啲聲麻麻啱我, 大家巴打有乜介紹

用緊fxa7 不過都係聽唔慣圈鐵聲
對1650cu 又有興趣 但又想出部黑磚先
想問下巴打 換邊樣先比較好
利申 依加用緊iphone7

冇咁快開賣，等返一兩個月先
其實同原版分別唔大，變左4.4 同貴1000，大概係咁多

如果推HEADPHONE 鐵三角W5000，
買家用AMP推邊隻好?DAC用緊SONY ZX2

鐵三角夾返鐵三角amp
AT-HA5050H

賣左fxa 7去
再買1650cu同 黑磚

其實dap應該開咩音量煲
最大定係普通音量就夠

佢唔係講特特聲，而係喺耳機裏面聽到有電流聲，就好似收音機轉台嗰啲噪音一樣

經過嗰度都可以接受
好似返返以前CD機咁

咪又係就咁聽

普通音量播吓停吓咁囉

想買Sony zx300 + X3BP ,想問下邊度最平同埋呢個配搭好唔好

有冇人用開final audio e type 耳膠， 想問其實係咪唔同顏色理論上啲聲應該一樣

唔同顏色唔同聲架

頭先問ssp dma 條友又話一樣 唔怪得我就係不停AB test都覺得白色人聲冇咁清 ，早知頭先買買透明同藍色啦

耳機嘅嘢都係耳聽為實

耳膠嘅影響比我想像中大好多

已確認zx00 配xelento 絕對冇問題
冇底噪問題

啱啱問咗線材供應商
同埋用咗幾條線去試

因為我係用轉接頭 4.4插部機 2.5俾耳機插
而家嘅結論係

1. 可能係轉接頭問題，但我用另外三條線2.5mm冇事，其他三部耳機包括xelento 沒有發現底噪問題（轉接頭出事可能性低）

2. 可能我而家用緊嗰條2.5mm 唔適合用轉插4.4mm (可能性比較高，因為A B測試過轉接頭沒有問題）解決方法係改返做4.4mm

3. 基本上應該唔成立，因為線材供應商話一係個source(DAC AMP DAP) 有底噪，一係就轉接頭接觸不良 但係已經排除呢個可能性

屌你老味 點解搞到好似返工咁要debug
CLS

[/member]

話說我想將隻tri fi改cm模
係lear唔知乜果間整
各位巴打有何意見

原來耳膠都影響到聲

睇黎要去買 會唔會耳棉無膠咁好

耳棉會加蒙，不了
頭先試咗成半粒鐘final audio ,發覺如果用啡色嘅話M size明顯好過s size.....個分別都幾明顯

官網都有講啲聲有少少唔同
但係話透明比黑清啲，低音少少啲喎

唔通真係要買幾百蚊耳膠試晒佢

攞去 reshell 囉

導管同單元甩左 痴番膠水復活
冇籍口買新野

有無平D......會唔會太貴

zx300 個dac mode 係會有delay
睇影片撳咗暫停都會講兩隻字

如果想電腦用嘅話 要聲畫同步
都係最好買番啲鈍DAC

fitear universal 買乜dap好 求介紹

我想問有冇巴打認識YY pro,覺得佢d cm同線如何?

有冇推介

出名手功差

要分開2樣啦 邊有咁多錢

巴打有冇邊間推薦

邊度有得買Sony條充電線？

屌我又係用轉頭……

試下改頭啦，同埋睇你之前回覆似係你條線個頭太鬆？

原本諗住入ten 5, 試完sd5 同fitear 已經估入334，點知一試埋katana 就唔洗諗入左，katana 真係中晒

耳機插頭好似有d暗斷 有少少郁到佢就會無左邊聲 想問下咁樣有無得換頭解決 定係一定要重新換過條線

noble 啲耳機一直都唔差

係樣柒左啲

noble 要custom 先靚

我想聽番人聲前d 之前聽fw01就係嫌佢人聲有d後 我想平衡番少少

你試邊隻就想入邊隻
係咪真係試清楚先
仲有咁多牌子你唔怕錯過左?

一陣諗住去灣仔試毒，想做人生第一隻CM......

心諗不直上限去到18+pro/ten 5/ 16v2 已經好肉赤。同時都諗緊 6 pro/ ten 3

用ZX300 直出4.4

有無師兄可以比少少意見？聽女聲Cantonese pop多，間中ACG......

64 18t?

18pro 好似轉左新頭未換到線？

插座出事 諗住直接放二手 或者整完先放
唔知要整幾錢

整時加入4.4陣型

就係試試下，一試到katana 就知係佢喇，其實都玩左3 4 個鐘

一陣問下先，我以為只係6 pro和live 先係用新頭.....

如果用新頭，我只能用條原裝線去改4.4頭？

好似16k up? 過晒不直.............

正路係 唔肯定係未全線換哂新頭

兩萬幾

官網加USD $49 可改MMCX
原裝條粉絲應該改唔列平衡

改到的

12t

邊到有得改

唔好諗改模啦 改完d聲未必同之前一樣
一陣改完唔岩心水就貼錢買難受

改半模?

唔好搵馬撚，我兩年前攞咗條w4r去改模，啲聲雖然無咩點變，但啲手工真係差到一個點，用咗唔夠一年，啲膠已經開始爛

有冇巴打試過ice lab?
耳機 線 改模 都冇乜人討論

有冇巴打知道整完耳模要幾耐先會寄翻俾耳機舖？我等左幾個月都未有回音

2至9星期

詳情請見第一頁

要等咁耐嫁 我6月22整完fitear耳模，姐係要等到10月先有？

好似間間做唔同
聽過有啲鋪會儲埋啲單一次過forward去廠商果邊

因為唔值得討論

巴打邊間做 ? 我6月19號做完耳模，8月22號已經有

保守啲就3個月啦

係咪心急就做3D scan......

係聽健做，然後係d記買

識買一定係搵間鋪有得即場做耳印

黑磚幾時先更新
好想用黎做藍牙聽apple music

就係唔識先咁 而家都唔知要等幾耐先有

有冇FiiO M3K 中伏報告

我都預自己10月中先有
我8月中做

600蚊
Don't FF too much

好頹 好想打俾d記問，但聽講fitear 廠好有性格

有對w60喺手，想搵有得用MOOV嘅player，爬過下文，睇到ak70同fiio x7，邊部比較好？或者咁上下筆直，有冇其他款推薦

都係話到左就搵你
哂氣

我8月頭做唔想等到10月咁耐

sr15 定 zx300 好
用緊鋼仙 今日去試sr15
好似同手機聽冇乜分別
音量用10以下 都覺得夠大聲
平時手機聽都係用半格至一格

究竟係咩問題
轉線玩2.5好唔好

就睇下600蚊有咩玩

Lm

64 個網話加港紙二千，個零禮拜就起到

試 其實店員唔太串 可以借來A B test
(多客人另計）
搵到自己鍾意為止

有DEMO 可以試下
成本論 名錶來貨價三分之一
600蚊有幾多去咗硬件成本？

如果你冇收入就以上就係廢話

想出部zx300平平地試玩下4.4
1551既話巴打們有乜平線推介下
聽sound track(鋼琴二胡小提琴)人就男女都會聽
求推介 等我去慢慢試玩下 thx 巴打們

其實今日去dma到 有試埋se100
開始聽到有d分別 但聽左幾十秒又諗
應該唔會買到咁貴 就放低左 冇細心聽

之後就心掛掛想入

我八月影音展造左隻64 n8 竟然今日whatsapp我話到左

原裝線都唔錯呀
就咁改頭啦

心很累

係時候換player了
最近有咩萬零價位既player好玩

熊仔會唔會好啲

冇問題，sr 15的確係垃圾。
不過你買得起鋼仙，不如試多啲89千蚊嘅耳機先。如果耳機本身好聽，唔換線都可以好好聲，唔關平唔平衡事，當然3.5口唔夠推都可能會影響，但係你都係開得個10格 姐係根本唔關推力問題，而係平身閪聲。

一個月就有咁快
我影音展整另一隻唔知等幾耐

一個月都冇 三個星期咋 我8月11號整

音量10以下，手機一格？
師兄聽覺好強

上次試70mkii 底增益都要70
10係咩settings

有冇一個月？

有無師兄師姐可以幫我解毒下...... 今日試完幾隻耳機(air, VE3, 18pro舊版, 仲有一隻無留意係乜)後都係比333毒到.... (未試334 335)

Fitear 手工會唔會好差？佢隻專用頭會唔會好難買線？

想問埋334同333，中高頻係咪表現差唔多，只係bass勁咗？

巴打隻n8做幾銀

見廣州個音響展
好多新野 21動鐵單元 2聲掦靜電4動鐵
香港好似冇人討論

Fitear算係手工最好果幾間
refit三四次嗰啲就個別例子啦
佢本身自己啲線已經好好 副廠線都通常有fitear頭揀

fitear之中333同其他model可以話兩回事嚟，取向近似嘅得est同aya

13999 叻高到造

睇黎我都係乖乖地去比錢啦
不過諗起一等要等3個月就有d灰心

最近聽jaben講會快返些少，應該唔使三個月

同意fitear 唔同系列特色好唔同。我試咗air後發現做乜d聲痴埋晒一齊，努力去聽就發現係有d感情，聽弦樂慢歌係有d feel，不過唔係我杯茶，好快放低。

我第一隻拿起係333, 試咗好幾隻cm demo， 都係333合口味。

人聲前，高音係清到就係有齒音嗰種，對我黎講夠刺激。

唔知係咪有d d聽錯，佢個bass可以接受，彈彈地幾得意。可能我係用開900s, 333已經叫有低音感受到個節奏

聽結他每粒音都好正，好似feel到支結他係自己面前咁

求解毒......

睇你做咩model，aya，air，air2呢啲用3d printing嘅會快啲

我自己隻air就9個禮拜

巴打本身預幾多budget

試多啲 試曬fitear全部 334sr都幾鬼正
KL lakh都幾多棱角可能啱你 ref就夠順滑

預一萬到，雖然比多d d都可以

所以心思思 334/335會唔會比333多少少bass又不失高頻細節

再試怕out 不直得太緊要XD

nf 係大陸都比人笑，根本大陸版lear 有咩討論空間

本身用緊tg 334 升334 sr 會唔會好白痴 想升級都唔知升咩好

LEAR試過做半模, 試聽嗰陣聽到左右耳明顯唔同音量, 再望一望, 仆佢個街, 個模直頭遮撚住個出聲位, LEAR以後咪搞我

ICE LAB早幾個月玩佢個215加2D, 我自己隻公廁個殼又爆爆地, 咪俾佢改模試試, 横掂搵緊地方改W4R. DKGH啲態度HEA L到好似唔想撈咁, 又冇交帶, 認承我嘅野全部做唔到. 到試耳機嗰陣仆佢個街, 個三路分頻有一路係塞L左嘅, 哩間野又係以後唔好搞我

333 4 5完全唔同聲
唔同定位
333分析力同高頻伸延最好
背景亦都乾淨
唔似其他兩隻咁散慢

自膠 sor

其實我可以點做？
鋪頭佢哋唔識應該唔會理
好鬼麻煩

如果我係你就試真啲，就多咪儲耐啲先買，cm呢啲嘢最緊要自己鍾意

btw, fitear air唔夠力推嘅話，啲聲真係會痴埋一舊，但如果推得郁就好正

剛剛睇開箱文，萌音17好似都好啱自己target... 聽日好想去AB下呢兩隻......

試啱就行動XD

如果想one-off 封頂，邊隻適合d?

未有一個月，不過呢間廠第一次cm，又未見過有人搵etc做cm唔知佢收左模幾耐先寄，所以唔望佢會提早

理論上都係一正一負電行得通應該冇影響，通常事後問題都係心理陰影

值得開心嘅係
我隻耳冇問題

我出去試耳機前對fitear 0認識，睇黎我對耳木唔晒lol

我用ZX300 3.5去試，已經用high gain， 係咪都係推唔郁？

金我唔怕課，想試真d 同短暫封頂了。萌17都好毒下......

點解fitear 萌音個盒同inear 個盒一模一樣既
兩間有關係？

有冇相？啲包裝嘅嘢好多時都係其他廠商入貨
撞咗都唔出奇

請問咁多位巴打九龍邊頭有6.35mm轉3.5mm既線賣?
好似呢隻咁

周圍搵都係得轉接頭, 無轉接線
轉接頭實在太大同太硬 好驚唔小心一野拍落去連個3.5mm頭都整壞埋

試埋4.4先去馬啦
zx300 3.5 vs 4.4 係有分別

想問吓個用咗4年嘅RE400近耳機位啲電線膠開始老化爛，係咪用熱縮管哥類嘢包住個位係最好方法？依家用緊電線膠布痴住但係膠布以下嘅位置都開始爛緊

哇屌 今鋪真係黑仔過黑仔達
一直以為Hiby R6個2.5mm頭 畀我放褲袋
搞到鬆咗 所以成日會有啲沙沙聲
但事實上唔係
原來係嗰條八絞線 左右聲道搞錯咗 LRLR
正常係LLRR 當有少少接觸不良嘅時候就會有好明顯嘅沙沙聲 就係因為佢博錯咗條線

搞到我怪罪2.5mm 走去轉Sony 4.4mm陣型
然後用轉接頭 插個條有問題嘅2.5mm
發現有嚴重底噪 仲以為係個耳機問題
其實又唔關事⋯⋯

見到硬件台有個巴打自製對錄線
走去買個他錶試下 點知真係發現條線博錯咗
原來就係一個人嘅錯搞到咁樣
其他所有產品都冇問題 就係條線博錯左 左右聲道
屌 洗多咗錢添

命運就是曲折離奇 命運就是顛沛流離

可能全部膠都老化緊
包曬成條

唔緊要啦，你大把錢洗，唔係，係浪費先岩

係咪講緊防水盒pelican 1010

333 fitear其他反而唔太中毒
上年做兩個月內到

Let go買？

成日笑鳩人陣間又俾人話你人品唔好撩交打乜乜乜

洗多少少唔緊要，屋企有部他錶係身係好事黎，又啦貴

又唔貴

你XD 完未...

買咗隻Okyo-DPX1A, 想問雨帶無咩方法可以連埋落手機播

姐係想可能播youtube/voice message可以直接用返部DAP聽， 唔洗兩邊轉 sorry for19999

要有藍牙雙向功能？
手機用藍牙俾DAP信號 ->藍牙耳機
-> 2.5mm/3.5mm

我知啊，所以咪話整多隻334sr 好似好白痴

要睇日子，上年尾訂TG334都因為年末年始放假搞左2個幾月

屌 以為r6有問題 搞到出多部zx300
無啦啦洗多筆錢
只能怪自己太衝動

還掂我隻334未到
可唔可以叫佢順便幫我升sr

等多兩個月啦

我果隻335dw等左兩個月都未到

tg同cm我自己覺得完全唔同調音，負擔ok又鐘意既其實都冇話白唔白痴既

真正探究科學就是這樣啊 不是隨便google爬文就以為自己是科技能手，實際自己測試debug不是很好玩嗎？

就算想升級都唔會而家升啦
咁辛苦等咗咁耐又要即刻send番過去等咁耐咩

電子撚留名學嘢

你點留名佢都睇你唔到

咪好囉唔驚啲玻璃碎吉親人

耳機一邊冇聲又廢事買全新，想請問港島有冇少伏維修店，如果冇嘅我應該去r-studio ,請問有冇伏

今晚.......

信自己對耳

已經諗好做乜色

人地落手落腳做又話你知咩
利申唔識電子野 但唔會唔識扮識

究竟E5000要點先推得好？
用zx300 4.4出都好似同3.5出差唔多咁

落a100

咩型號? 壞 mmcx 插 ? 壞線都仲有得整，壞單元就 唔係原廠整，外面整隨時貴過買新。

ck100pro 唔知壞插口定壞耳機

你果隻應該係3動鐵，無理一次過壞晒3個單元? 如果係 mmcx 頭既話，去d耳機鋪扮買線，問人借條線試下先，唔掂先去揾人整。

thx ching 但我試過交換左右線插，係耳機上嘅問題多，條線冇事

條線換頭既話巴打們有無邊間鋪推介 thx

落BA300S

最衰我讀computing 冇學過electronic
如果唔係我一定玩自制耳機

見有人金磚都落A100推入耳
正係金磚真係唔夠推？

high gain 都500mw 大部分 iem都推到啦 再落amp 真係聽到聾都似

我估係要個味道？唔太識

夠有人兩部404串埋嚟聽啦

A100試過 換粒chip
係會奶油咗

唔係淨係大細聲嘅問題嘅
推得好的話聽多d野嘅我諗會

試過zx300 4.4 high gain 落 A100 high gain 推IEM 根本開一度都已經大聲到聾

點解唔上代理拎quote先
100pro又唔係D乜公廁野

咁事實上香港好多聾撚

試完sr15 同zx300
好似都仲係冇乜分別
想轉下條線試下先 好唔好

用多啲耳機試下
或者換平衡線

4.4 vs 2.5

想問下mod左機係咪真係唔同啲
純粹想知問下 打算買部二手dap試下

買左n5005 開出黎個serial number係3003

如果買中5005 咪炒到飛天

呢D都有得炒既咩
不過而家聽左一陣已經覺得好正， 個音場大到
好期待煲完之後會係點

D分離度, 分析力都好正
音場有得再大D
可惜配戴太差

我指音場黎講呢隻未算大
不過D定位好準就真

aaw w900 有冇優惠?

做過少少research
但想問下各位巴打
2000 budget
535 想改做 CM 去邊到整好？
搵過有Lear同ice lab 但個評語好壞參半

感謝

有冇優惠都照買啦

想問下買ie80s應該買行貨定水貨好
如果買水貨既話應該去邊度買？上網搵到有賣水貨既店都好似家電手機店既鋪頭

定係買鐵三角lm02/ls200/e40 過下手穩就算？

本身屋企有部ha200防身，一千多啲筆直仲有咩入耳式可以考慮下？(雜食或人聲)

comet

用緊ue900s，想換條單晶銅鍍銀既線
有無啲幾百蚊既可推介？
唔該巴打們

呢對野唔值得換線

年半前買
壞左線，想換翻條用耐啲
無太多錢換耳機

有圈味既鐵
btw我整之前聽公模個低頻非常美好
但整完成品出黎即刻厚左
搞到宜家要搵條線去夾返薄佢

ice lab

None of the above
寧願你買隻senhear好過

上次上熊仔，試左條好似醫生聽筒咁粗既耳機升級線，成9千幾，冇問咩牌子同型號，但返左屋企成日諗住，有冇人知果條係咩線

唔係有兩條咩？
一條手機3.5 一條普通3.5

慳番2000食左佢

差咗？ 好咗？多咗低音？ CM?

toxic cable m17？

一條壞左，一條比左人
想換條耐用啲

五百蚊樓下可以揀Fiio
再平就淘仔

Thx ching

各位Ching
請問新手budget 3000樓下有咩好推介
想盡量Fit晒耳窩 隔音好
唔好意思都要講句 聽開泡菜歌 有咩好介紹

Campfire

做左cm之後咪成個低頻厚左肥左
啲線條無咁靚
唔知點解

唔係話同effect audio 合作咩？
有冇相望下

但跟黎唔係effect既線呀嘛
只係普通既鍍銀

合作完咗？
早一兩個月demo好似係effect
昨天去同你依加條線一樣

雖然試咗3.5一陣 換自己條Aegis 平衡試

唔係，佢個條包左尼龍，見唔到線

新手留名
用緊iPhone+ fxa2/ campfire Orion

最近想買埋dap 同升級耳機

dap 就睇中左小黑磚，諗住玩4.4mm
所以想問下巴打們耳機換邊對好

budget 3-4k 自己聽rock, metal 多

thx

tri fi
ls300

冇EA線好似唔低玩

1551

1650cu 4k多少少

唔係5K減少少咩？

星際Apex 4k中頭

acoustune覺得1551最好聽

1551真係

唯獨唔知點解我對1551個殼係紫紫地色
幾靚

聽過1551，真係幾正

但未聽過1650唔知係咪更啱自己

呢隻小弟試過~
感覺SO FAR SO GOOD

今日試左um50 覺得幾岩口味 仲有無類似價位嘅推介下
利申:用xdp300r推 雜食

求問 zx300定hiby r6好

自己試過就會答到條問題
不過我會建議等過兩個月r6出左pro版先試，r6 pro有4.4
到時問店員借條4.4做ab test會公平啲

Pro版咩價位先

如果有4.4 又有串流 r6 pro好似幾好

我估貴一千？
到時r6唔知會唔會降價

聽鋪頭講 冇咁快
最快一個月打後？

4.4 睇落pro唔少！
其實R6 pro去到呢個價，會唔會X7 II抵玩d， 可以換卡玩4.4

好耐無追耳機野 334想換線有咩推介？
唯一要求係要軟身

我聽講係話電路上冇乜分別

fender nine 1 抵屌？

睇你係咪想改調音
普通冇耳勾 冇膠套套住嘅耳仔都唔覺得好痛
主要因為太粗嘅問題

八絞就冇辦法個靚鐘耳背就會少少痛（一路行路）
漢聲中間嗰粒分線器其實好撚重
我諗佢設計係用嚟貼身啲 個聽診效應冇咁大

老實講啲線唔值得買咁貴
但我有覺得比多少少錢買自己開心又冇乜所謂

budget?

同意。Fitear 試過demo後已經感受到每一隻的調音好獨特。我記得好似台灣有位師兄對333有好詳細的分析，包括唔同原廠線的特性，不防參考下。m字頭01的網站。

想買條4.4MM平衡線用落對UE18+到 各位巴打有無好推介??遲D會入黑磚

見你咁留意w900無理由唔知佢幾錢喎
不嬲cm都唔會平到幾多嫁啦
況且以我所知係Empire香港先原裝跟effect線
aaw係無跟

將條原裝線改4.4

係某group見到有人話334 SR > M17

屌你 咁公版呢

campfire有邊一隻係fit耳窩

cm

同我諗嘅一樣

我自己戴好fit
不過金屬就

明明就同價

ampfire 隻隻個設計都唔多好戴,新個兩隻冇掛耳直頭難戴

巴打你就好啦
我隻dorado 戴到我隻耳仔日日比人強姦咁

新個2隻唔fit
舊ok

我無買 campfire無隻啱我聽

除咗altas

westone配帶冇得輸

3000樓下有um pro30 / w40

但係Westone啲聲.... 未必人人岩

香港廣告有話過可以掛耳咁戴？
一樣唔舒服？
我覺得係入耳道個圈直徑太大一定唔舒服
異物感太重

掛耳戴耳機微微斜向上對唔正耳道

筆值2-3000蚊 邊對最隔音？ 最好擋到d大媽係地鐵巴士既聲浪
想生日禮物送比gf

想問下大家點評價n3ap 同 fw01
聽開流行歌多 間唔中會聽下純音樂
$2000左右仲有無咩介

用電話聽?

yes

Fw01 perfect池！
但係手機推唔到⋯⋯
btw 邊到仲有fw01

Demo好像沒有這個？
是氣孔？ 有空氣流動的話低頻是會較強的

京士?

原來喺熊仔用eps做fitear會平啲 我之前用eps做air收我10800，今日有個又係做air，居然收9800，問清楚之後話之前落單嗰個staff無做到，我聽完

我用eps比都有平1000

巴打都係air 而家好撚嬲

雖然1000唔係咩大數目，但感覺好似畀人呃咗咁，好唔舒服

mh334
叫佢做番比你囉

咪玩我啦
圈就緊係有氣孔

Air 唔洗9000喎

各位師兄點睇依隻Bonnaire MX-740 四鐵?
見佢$1600好似幾抵玩咁

利申: 小弟要求唔高

等左兩個月
今日終於拎左隻335

等左一個月
點解唔可以快啲

有無咩方法唔用player可以推得郁?
如果買fw01 唔夠budget買埋player

耳擴?

巴打邊到做

Mxxxx 做緊優惠
去fb問佢

試下水黃麗，e4000，comet，n3ap

好多野都自己爭取架啦
唔通人地同你講洗唔洗平啲比你咩
依到啲人買zx300都唔洗4k啦
出面夠大把正價入zx300

圈唔一定要有氣孔的

我耳模都未做啊333等我

個人覺得n3ap

可能我玩得少耳機，但我買過既圈都係有氣孔

唔一定
起碼我知MC5同rockets都冇先

1551 10mm動圈都係冇氣孔

有開箱介紹話有喎

自膠 原來導管側邊有個 平時耳膠遮住睇唔到

呢間野啲設計唔差喎
係個樣太hyper我個人接受唔到

個人口味啦
紅金睇落好似iron man

個人鍾意佢個industrial風格 係某啲角度睇落去好似汽車嘅turbo

如果得四千蚊筆值，請問zx300係咪最選擇？
因為自己去左聽覺得唔差，幾好聽

我早排都係淘寶盲狙 不過想換334 所以冇點玩LU

同問, fw01 / fw02 邊度仲有

諗緊 e4000 / comet / fw01/02

屌代理唔入PURESONIC™ WIRELESS EARBUDS

呢隻

迷你版sp1000

代理俾人搵上門搵到煩

右店有貨，諗升級線之前可以試真d佢新版條線先，個人覺得新版條線唔太差

有無人對final make系列有興趣 好似有月尾出
有得自己調少少音好似幾好玩

「冇 不過平d 歡迎試完過黎買」

上次去係咁同我講既

放msg k5連4.4平衡線

自膠 mgs 垃圾iPhone

請問各位巴絲，Cm耳印係邊間聽力中心整好？Thx

間SHOP應該有suggestion
我係D記買，佢都推一間俾我，唔洗加錢

屌 部300r個2.5成日虧
聽聽下變到勁多沙聲 一係聽聽下聲都冇埋
閂機開機就冇事 但係用一排又係咁
3.5又冇事

通常都係用返佢推薦嗰間，做完聽力中心就會幫你送去鋪頭，乜都唔洗理

利申： 聽日去做耳印

新手想問筆直2000買耳機

用iphone 8 plus 聽有咩選擇？定係攞番部LG G5出嚟聽好啲？

匯聽 區博士

當Fitear Air, Air2 死架

請問budget 4000-5000
邊款player 適合IE80?

我聽日去聽健做，出333時佢比卡片指定去的。

我整335係去匯聽，我係灣仔DMA訂

我係旺角DMA

聽健都應該ok既

雖然我對匯聽區博士有信心D

聽日一做做兩對耳印，自費一對，諗住囉自己對舊嘢改私模，或者做隻淘仔私膜

仆街喇 依家情況極嚴重 每聽唔夠一首歌就會沙聲跟住就冇聽
個2.5有冇得救呀

Zx300 邊到買平 要行

對TEN3都未聽厭又入多對Empire EVR

鳳凰巴打都話咗年輕人切記心浮氣躁⋯⋯

你睇下 佢出半模 你放隻二手出去又買隻CM
而家免費送⋯⋯

不要再說了
只能安慰自己cfa cm 係seasonal唔會咁易有

半模耳膠笠落去Atlas度係乜玩法？即係間接承認佢個耳道設計失敗？

唔知喎 佢隻女人成日俾人講應該都好好賣
老實講呢個牌子我全部都試過載都係唔舒服
冇記錯耳型數據好似有得買
咁呢啲係品牌外觀設計嘅問題
我就唔多評論

想問下各位巴打，我budget$3000左右
之前用緊IM01 有冇咩好介紹？

大把巴打留budget 問野都過晒2000

唔該巴打 手已入

點解你會有 campfire啲嘢會勁 呢種錯覺

新手想問ProStereo H2定NEP-TW1 Plus好
唔識揀
電話係SE
主要聽粵語歌（例如Eason Juno
同埋做gym聽歌用
唔會跑步聽
地鐵多人會唔會斷線

睇評測真係唔錯
但係拎上耳聽唔知點解真係冇咩值得著迷嘅地方咁

係喎

喂 搵人救下我啦

我覺得campfire係偏口味
唔係咁啱食正呢個口味嘅人真係唔會買

喂 換機lor

呢句岩
之前想換條4.4線比隻dorado用
點知試黎試去都係原裝線嘅4.4版好聽
(硬係覺得搵左線就冇左浸味咁)
最後就洗多一筆買條4.4頭嘅原裝線返黎

有錢就話姐

300r啲插位係咁上下
轉返3.5頂多排 / 直接換機
試過講明得3.5位用得都有人收

用咗都唔知有冇一年
咁鬼水皮

話說近日係金聲買左JUPITER , 事前都上網睇資料
見到金聲水貨平啲，又上埋金聲官網睇資料
都睇到
金聲係買Jupiter ,去到好順勢就入手
返到屋企， 一打開點解少左條2.5mm,無理由買左ck
睇張單 無寫ck版喎 ， 睇個盒，ck版既
巴打們點做好

第一頁己經寫左

金聲耳筒專門店

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

知道係水貨，因為真係平少少，行貨個價企得好硬，不過間公司完全無標明係ck版，盒野包裝面張貼紙都係寫campfire - Jupiter , 金聲官網介紹Jupiter 都係寫有兩條線跟，有埋存貨

自己都唔小心係真既，個盒有個好細ck兩個字

唔好意思 想問問而家出面有鐵仙demo聽未?
用緊白仙心思思想轉

咁你咪拎返哂成set 野返去問佢囉

咩年代啊
仲信啲所謂評測

ect 成日請比錢請打手寫果D評測 特別係a&k同campfire d product 成日吹到好大

到底耳聽為實係咪真係咁難

英京有

水貨都5100？行貨差唔多咋喎

行貨6580， 水貨4880

Thanks!

行6580有現金價好多
水4880係實價定有得再平？

由D記見到就問 ，現金價都係6580
4880就現金價，已平左

應該槍多幾間價先
不過唔買都買左，下次聰明d

綠仙 好高好高音原來 = 女聲正 仲要新手問親都話揀綠仙無死錯人. 叫新手聽綠仙d人妖男聲就話入門之選, 叫新手試 chi-fi 平價圈鐵, 就話會聽壞耳

ak 果d機擺明係當 fashion 咁賣, 請寫手經已計埋落成本度. 最憎係連高階既 ak380 都仲要加 amp, 根本係反智. 你部機咁撚高級, (推出果時)又話係完美體, 仲要加 amp 係撚鳩d fashion 機友 !? btw, spk 又話出 amp 喎

ak D 機直程係fashion咁啦 D機好似手提電話咁快換款 遲早1年1旗艦

講起Player, 都唔明點解Kenwood唔再出player, 記得當年出過部Kenwood d9ec機皇, 可惜嗰陣無錢買, 一直都想聽吓

買spk我不如買部cayin n8算

應該做車機頭賺錢過 dap。佢後期d mp3 機我都有買，講女聲係好過 onkyo，好有木音箱出黎既 feel。佢d硬碟式mp3機，調音好接近cd機，模擬味好濃，音場好寛廣，推力好大，但底噪同時亦好勁。

[/quote]買spk我不如買部cayin n8算[/quote]

我想買金菊2，的確係高音甜，中音準，不過都要2皮，半價都買唔起。

新手想問筆直2000買耳機

粵語男歌手為主

用iphone 8 plus 聽有咩選擇？
定係攞番部LG G5出嚟聽好啲？

Iphone條jj好垃圾
試下n3ap

咁tim cook啲J咁廢，用G5當player聽係咪會仲好

你咁睇得起啲android電話啊

用曬兩部去試 邊部好聽啲用邊部

fitear新色板好靚

想問下各位巴打想買個新耳機筆直3k左右主要聽開 juno 哥哥 beyond 有冇咩推介
依家手持n3ap 不過條線壞左

定係換過條線好

其實Fitear 個IEM插設計算唔算係咁多種入面最好?

係wor，應該再好過fitear

DAC around 2手$2500 仲有咩選擇
TEAC 501
DACmagic plus
Birfrost

要有咩I/O 同埋 有冇咩取向/要求先

IO USB RCA 都夠
聲音冇咩要求
不過有house sound比較好

試下升級線岩唔岩feel, 岩既就慳返2k
Btw, 行山跌左條xba a3，搭單問下有冇平少少既CM同Sony 圈鐵就唔多聲，去試左aaw a3h唔太岩口味，筆直5-6000

音响展試過 ier-m7，4鐵，人聲幾暖滑，低頻唔太差，啱你 budget，可以試埋。

TFZ Exclusive 1 , TFZ Series 2 , KZ ZS6 邊隻好?
平平地玩(新手

King pro

TFZ Ex5

SECRET GARDEN

水黃鸝，香港好似下星期有一千蚊多d

點解唔考慮吓seed

唔想買咁貴 第一次玩

seed好似都係400蚊

seed有咩評價

隔離台上個post會講多d

個人感受就bass幾實正，中音唔算出，高音算唔錯。人聲冇樂器聲咁出

唔該你先

係咩?唔覺
聲正路過lg機

請問邊度會有呢個價位賣？有興趣

未有貨到

有冇ching推薦D線/耳機舖比小弟買線?
利申:機頭係a2dc
平時聽開bass同rock果類

想問下fxa7壞左係咪上代理可以換TRIFI?

［member]我果陣係買左唔夠三個月就壞單元，佢即換比我 [/member]

仲諗住lg啲機好似有粒唔差嘅chip會好啲

CHIP同聲音好壞冇直接關係 我覺得
好多廠用同一粒CHIP咪又係完全唔同聲

有冇巴打用過ProStereo H2有咩評價？
聽開粵語歌 （e.g. Eason juno
地鐵多人會唔會斷線？

留名先

a2dc呢？

開定post 先

[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機(69)

夜夜

夜巴打開新post就過晒去lm
唔該好頭好尾推埋依個post先過去繼續chat啦

想問下個耳機如果聽到音樂 但人聲好細聲好虛 係有咩問題?

全部歌都係咁？同埋巴打用咩耳機？有機會本身隻耳機係咁調音(都有機會壞單元), 如果得一隻半隻歌係咁，會唔會本身隻歌係咁/音源出左問題？

有冇邊間耳機舖有信用卡分期做

隻polaris上左ect到整第六星期了

ect保養既campfire唔係應該換新既比你算咩
當年我campfire耳機佢係咁解決,不過要等幾日(佢地話要攞去check同report)

求救，個耳罩式耳機爛左耳綿 有無巴打知香港邊間舖有得整
用左好耐，唔捨得換

1001

可以自己買返個啱型號嘅pad換架